招靚仔拍YouTube!

招募各位男幕前🙌🏼🙌🏼🙌🏼
最好18歲以上嘅outgoing and talkative 靚仔🤤🤤
我地已經有隊team 係度 差兩個幕前咋！
我地主要拍翻啲綜藝節目
包括challenge 街訪 挽game等等
大家有興趣就dm我啦and 留ig
Ps 可以拍定一條片介紹下自己
我搵你個陣再sd比我🙏🏾🙏🏾

挽你老母

tg:hugo1991

寶琦咁嘅樣ok?

有興趣。

有興趣

推

上連登招靚仔

邊個咁醜樣？

你on9?佢係波台算top3靚仔

成個大劣仔咁

當呢到jobs db?

有冇靚女？

叫我亞臣得啦

咁樣樣？

挽你老母咩

Hugo1991

毒撚靚仔得唔得

佢湖南人

連登有靚仔？